而家既情況衰過戒嚴

黑警出動，見人就拉，不過冇戒嚴所以係地要返工。

黑幫出動，見人就打，不過冇戒嚴所以係地要返工。

黨鐵停駛，毫無預兆，不過冇戒嚴所以係地要返工。

普通市民冇辦法確保自己安全，因為要返工

搭個地鐵可能就要爆缸

你唔搞政治，政治都搞你

愈來愈多人出黎發聲

真係多撚謝港共政府

日本侵華之皇軍就係咁